網上預約登記身分證系統瓜左

呢個系統係垃撚圾
輸入身份證號碼, 唔知點解會好似密碼咁打星
睇唔到自己有無打錯
跟住入出生日期, 輸入日子同年份就得, 唔洗月份
但係令人好困惑, 係咪自己睇漏左月份
仲有一大堆睇唔明既操作
設計呢個系統既人, 個腦裝屎, 但呢舊垃圾隨時係香港最貴既IT solution

仲未得